隔離個同事講野好撚大聲

日9日喺度大大聲話做野好辛苦
有時又喊咁聲
嘈到我左邊耳聾咁劑
佢係咪有咩精神問題（認真），係咪要安慰下佢

同佢講
辛苦就咪撚做啦屌你老母叫春把撚咩
佢就會收聲

吹呀 我大聲我既事 關你撚事 仲po我上網係咩意思先 夠薑就現實隻抽 柒頭

鐘生